[癌症]食咩保健產品好 靈芝同冬蟲草有冇用

試左3隻化療藥都無用 係咁升

只可以當安慰劑

咁慘

保健咁用

個人意見： 比埋d補品癌細胞食

癌症嘅話要食雲芝
靈芝嘅其中一種
但記住唔好當係仙丹
齋靠佢無用 要同化療一齊配合
只係多一樣嘢幫你

利申
做過保健
非打手

薑黃素 (但難溶於水, 有人會同酒一齊飲)
大蒜素 (要生食, 有強烈辣味)

胰臟癌+肝癌 唔飲得酒

Take care

依家有愈來愈多研究都話食大量營養品+斷食可以抑制癌細胞生長wow

其實唔太關事，有朋友屋企人日日食野生參，指數都係分別唔大
反而普通飲食重要

???

你google下禁食療法

平有平做；貴有貴做

不過要知道；什麼地方的cancer⋯

我識有大學師兄做緊營養師，研究開斷食排毒，我自己都跟過佢斷食，效果唔差

洗唔洗幫ching 問問？

綠茶萃取
洋蔥素
粟米芯素
蘋果膠

睇顧小培啲片講，希望幫到你

但我已經好瘦了

佢個禁食講法個道理
因為唔食嘢之後 人體先至有 時間去消化之前嗰啲毒素
比免疫能力有時間去 消化 之前嘅毒素

禁食
身體沒能力打仗
死得重快

問醫生點做先最好
見任何醫生都問同一間題

最後
問有冇新藥試
參加大學研究

也人都唔好信
只信醫生

千奇唔好信中醫
同食其他 補品
只會死快D
因為影響西藥

祝早日康復
生死有命
記住
只可信西醫

我身邊有西醫自己有斷食過wow

我自己都好瘦都有斷ar

斷食對 癌症冇用

死得更快